[BL] 第150回召集腐男腐女 合則來 不合則去

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

原來爆po

正

正呀~不過唯一一樣野唔好偽見者冇份

好好味咁wo

清中肯

正呀~不過唯一一樣野唔好係見者冇份
用唔緊windows版速成搞到打錯字自膠

結果又打錯

因為....其實我用IOS版都會打錯字

食飽左就見到龍肉都無味

其實好快又到聖誕節

成日口痕想食野
今朝食左個珍寶套餐
唯有今晚唔食飯

我之前都係咁呀
明明食到好飽但都仲諗住食其他野

算啦 我都係食飯
聽晚先去gym

咁買啲生果食啦

我食飽左就乜都唔想食，原本想買啲零食都會打消念頭

雨b自制力強

唔關事下話，食飽左本身身體就有機制阻止你想食野既慾望，你會唔會其實食得唔算飽先咁咋？

原來樹熊係樹熊哥哥

想游水，但老母話我游水會不停流鼻水，所以唔俾我去

飽呀
個胃會頂住，但仍然口痕想食野

係咪池水啲菌同氯氣太刺激

瘋狂跳鄭多燕時候來

西班牙公主好正，婷婷玉立

歐洲皇室冇公主咁靚

有冇過千度嘅即棄con？

new po lau ming

好有愛

雨哥哥去睇佢哋
我而家好鍾意佢哋

咁 CHRIS呢

自從睇完佢哋上上條片之後 就突然冇咁鍾意 唔知點解

新帖劉明

玩Gay app上癮

哥哥

想問大家平時去飲會著咩?
係咪得我一個會set好頭化好妝著斯文少少咁樣去?

港式長衫

點解你會成日見到靚仔

其實旗袍長衫係好蝦人着，識著可以好優雅少艾，民國大小姐或嶺南地區學生妹
唔識著就變姣到嘔北姑雞feel

髮型應該係敗筆

太長？

太披頭散髮

你上次po佢哋打蜘蛛條片我有睇過，好好笑，佢哋仲有個仔Chris佢哋上上條片係up乜？

係！其實游B可以紮起佢，頭髮太長，但背景同姿勢影得幾好，有60年代舊香港feel

仲有唇膏隻色

旗袍大紅大紫大綠似北姑雞，但港式長衫有種淡雅味道

有少少寒背

呢啲先叫優美，淡雅

啲北姑雞大嬸師奶人老珠黃先好大紅大紫

成個感覺好柒

其實我唔覺得旗袍好睇，點着都覺得樣衰

睇下點carry

旗袍本身就好撚樣衰，尤其是貼身果啲，啲人一着旗袍就覺得一係上左年紀啲阿婆先着，一係後生既着就覺得雞味好濃

周海媚應該會著得好靚

我覺得後生嘅要著長衫/旗袍一定要揀純色裙好似學生妹咁
同一定要梳起
熟女就相反
不過係難carry嘅

除咗個領同啲扣，呢啲衫同連身貼身裙好似無咩分別喎

校服果隻比較樸素同鬆身，無咁俗氣同雞味濃

係！
其實後生女著係應該素色，淡雅為主

個老細由上海引入既呢埋所謂旗袍應該係cutting改良過嚟，除左領同扣，基本同現代時裝長身連身裙一樣

我覺得越南嘅奧黛好靚

唔止長衫/旗袍啦 我覺得普遍香港後生嘅多數都著素色多
係學校就算著到好潮/好偽韓都好少同一時間著有好多隻色/好大嘅圖案/好多花紋嘅衫
不過中國女仔/架妹/韓妹/台妹唔係咁...好似係
btw後3者其實幾有sense...架妹衣著打扮最正

打蜘蛛係奈子po的 唔係佢哋來 係另外一對cp
上上條片

唔止少少好寒

古代漢唐明朝啲衫既制式都靚好儒雅飄逸大氣，唔會花哩花碌，因為啲衫多層次
而日本果啲係外面一件直落，韓國就上衣裳，先要喺圖案果到花心思，但圖案既話日本贏晒，韓國佢哋將明朝啲衫改良到個cutting好柒，花紋都柒柒地
旗袍直頭好俗氣，尤其是唔知幾時將本身清朝啲衫由直身，改成包臀下窄V字型，真係好樣衰

好靚牙

見過有人著件旗袍下面唔係修腳係散開 幾靚

下，打蜘蛛竟然係另一對 ，不過我都係因為打蜘蛛條片click左下面啲片，睇到blue佢哋，仲以為related果啲都係同一pair人

扑扑上面貼既旗袍YT片就係呢啲改良左既設計，現代化靚好多，無咁俗氣

你哋有冇睇過美人心計林心如同陳健鋒果部中國劇，入面戰戲服係跟返果個朝代啲衫既制式整既，好靚

陳鍵鋒

google咗好靚
好多古裝劇嘅戲服都好靚

打蜘蛛嗰對之前奈子有講過 兩個都超大隻
我諗應該通常related返同類型嘅片

雨哥哥好勁咩都識
清朝啲衫改成包臀下窄V字型好似係清末至民初嘅流行黎
當時興夜上海嘅舞女風
古漢服不嬲都好靚
韓服唔知點解要整短佢同整條野遮手真係好怪
搞到個比例好怪
但最大問題係髮型(尤其係已婚婦人嘅頭 完全唔知想點)
和服嘅話我反而唔太鍾意有太多花紋
好似白無垢就好靚
btw本身係想講現代嘅打扮

有啲古裝戲啲衫係唔跟制式，亂咁嚟
大秦帝國啲衫都好壯重華麗
係tvb啲衫花哩花碌寧舍柒

blue呢對有個細路係咪佢哋個仔？

陳鍵鋒着啲衫着得好型棍

大台d衫係睇唔出演緊邊個朝代
我覺得中國d戲比較之下比較還原

係佢哋領養嘅仔 嗰時好似兩歲 好qq

班師奶唔識分所以tbb是是旦旦

舞女風 ，唔怪之得咁俗氣
韓服真係好樣衰，但我見佢有隻現代改良版既韓服幾好睇，blackpink新年果陣好似着過
明朝啲衫係幾大方得體，但暫時未見中國有正經大型歷史劇講明朝

中國都有啲係古裝偶像劇，呢類就算9數啦
正經歷史劇啲衫道具先會歷史考據

個仔都好QQ

正經大型歷史劇--> 明妃傳算唔算
韓服整短冇記錯嘅話可能同古中國有關
因為係宗主國為兄 藩屬國為弟 要分長(兄)短(弟)
但我唔太肯定就係啦
改良版既韓服可能因為去漢化秉所以冇整到咁短..?
就算仲係咁短都會比較貼身視覺效果腿會顯長

明妃同美人心計呢啲都算叫做古偶，大秦帝國呢啲就真係正經歷史劇
改良版韓服唔係因為太短太暴露，日本統治果陣覺得佢哋着得太不堪，要佢哋改長咩？

black pink新年着果類韓服應該係近年再改良過，同其他女團着既傳統韓服唔同

大鬧廣昌隆

類似呢隻style，但我見佢哋條裙上面，胸口下面到腰果個位多左層荷葉邊既layer

係咪呢個?

係呀

想更了解hehe

入面好多奇人奇事
同埋有冇人覺得like咗呢個page然後會like d post甚至留言嘅人都係勇者黎

突然發現一個中學同學like左個page

美人心計啲衫好靚
林心如係入面做得好好

應該係氣質出事
唔小心就變 同小姐

我覺得站姿都係其一

唔敢like同follow

Ageee，但我抱住好奇心去睇

Exact7ly 但我岩先睇左啲
麻麻地好睇

因為BL同現實gay有分別

唔關事
而係覺得有啲secret好無聊
有啲又係故黎
各大secret都有呢個情況

男仔like先驚

同埋有時候啲人好mean

網絡世界係咁

好多叫春 交友post

有時候mean到似深宮怨婦
人哋開心分享下就酸人酸到爆

咁呢啲就唔要得啦

早

估唔到，係樹熊哥哥

樹熊哥哥 夫夫弟弟

個個都係弟弟

獨獨姨姨

GG

作死

點呀胖點

笑死

屋企搞緊大工程

點大法先？

啲粉絲p到勁真

又係裝修？

好想P自己上去

P完share

會變全黑㗎喎。。。

應該p走埋個小妹妹

解點

冇錢裝修，係維修
樓上面班撚屌成日鑽嘢，一搬嚟就鑽足咁耐，搞到我屋企天花石屎成舊跌落嚟，其他天花開有脫落

因為太胖遮晒個mon

你死了得罪了獨b

不如你哋試下玩gay app ，可以了解真gay係點，感覺幾刺激

都係夫子最好最暖男

我都冇話佢係獨嬸

所以我都冇話你係死肥仔

其實呢個髮型好sexy

可惜人總喜歡渣男

邊個咁冇眼光走寶

結衣

我

結衣bb

那個了唷

好慘

錦戶亮個仆街仔

去咗入gay post吹水，為咗進一步了解現實hehe我可以去幾盡

睇完巨人105

想殺咗條靚妹

+1
吉克係獸巨？

GAY POST 係咪有2個？

Hi gay post 巴

出左櫃果啲咪唔驚囉

有啲secreat真係幾無聊下，我鍾意睇佢哋分享拍拖甜野

你同學靚仔嗎？

貓貓神出鬼沒

還可以 但又未去到男神級

<<太細個落bar係咪唔好>>
"去親bar話自己20頭 未畢業
好似即刻比人當小朋友咁
因為去親bar個啲好多都25 or above老江湖
自己好似太細融入唔到又無咩話題岩傾
感覺好似比人當細路
好無mood
唔通20頭想識人都咁難？”

做乜d人睇到依段好嬲咁既？

因為佢話25 or above係老江湖

完全唔熟 我都唔知點解會有add佢facebook
雨哥哥有興趣？

老江湖唔係好野黎咩

我覺得佢意思個人好夠歷練

"老"

我睇文字睇到好飢渴

佢自己幼稚先融入唔到咋？

扑扑好可愛

朱古力....

成個字黎

我睇開既書通常依個係稱讚 ，係咪gay既世界依個字係唔好？

喺連登嘅老江湖唔係形容公廁咩

唔知呢
我自己就覺得有D ODD

我唔係gay架

同公廁差唔多意思

或者好似最top果個咁 煩惱都ok

咁我收返埋唔幫佢了

連登係香港算小眾，出到黎發覺好多人原來都無上連登

正常
不過cd rom都唔少
同一個po係fb 唔同gp share出黎個反態都好唔同
Eg lihkg vs 健吾

健吾條八婆收收皮先

唔知點解健吾同敦倫人妻可以生存咁多年

有時佢啲po ok ge
但最近發現佢好鐘意踩人抬高自己
佢啲fans睇野都同我地唔同

Lok man cp

倫敦人裁真係好撚假，之前個blog寫到自己又公司高層又靚仔萬人迷咁款，真係好嘔心
然後轉啲fb做左kol後，公器私用，公審生活上佢認為得罪左佢既人，好似好巴閉咁，又小氣又八婆

佢最鍾意屈人歧視佢gay
但其實人地係鬧緊佢格衰仆街，唔關性取向事

我冇睇過佢啲po 睇健吾就有

佢最鐘意讚自己啲推介 係有用心 俾錢做
唔似人地果啲咁伏

之前見到為左果少少tips都可以出個成千字post罵人 出街俾人望左眼又出 都唔知做乜尻

佢明明就好柒，吹到自己又樣子不錯又萬人迷咁，哪來的自信

rip

發覺咁上下年紀嘅本地gay gay都柒柒地

佢唔係暗串人地成班25+老人精咩

我都就廿五啦

半點哥哥

夫夫

半點唔係細過我ga咩？

但是鬼佬實在污糟到接受唔到
同埋我唔鐘意戈d手指唔靚
多數鬼佬d手指都好柒。。。

係咪有鬼佬溝過你

污糟係咪指唔沖涼洗頭果d定其他生活習慣
點樣柒法 唔係多數都手指長咩

我都中意手指靚既人

成屋麈

手控加一
有青筋嘅手好正
eg 我bb

呢類 好多鬼佬都係咁 指甲好肥好短
唔沖涼唔洗頭唔洗手鐘意坐地下呢類

奶

仲有赤腳行路
但指甲係睇佢地留唔留 冇咩關係好似

唔係留唔留指甲 係指甲型狀唔靚
尤其鬼仔 鬼妹會好d

邊個係你bb

呢類

夫子呷醋

青筋+毛毛

貓貓觀察得好仔細

唔沖涼好呀醞釀體香

大家既bb都只可以係我

jk

我係要幫佢審視下佢bb

我bb放屁都係香嘅

當您男友真係好大體味嘅時候您就唔會咁講

呢個係擇偶條件
靚仔+10分
手仔靚+50分

我係體味控到連南亞仔都好鍾意聞

嗰陣酸臭味 不了

您係咪侵侵二世。。。。

咁誇張
咁貓貓夫隻手靚唔靚

迷到咁誇張 ？

你唔會贏到佢bb

搭地鐵最鍾意企南亞/洋腸隔離瘋狂咁索佢地嘅體香

我係mau mau

依個正常

咖哩味

雨哥哥 u know me

佢可以為佢bb單拖上深圳，好堅

獨b：我老公最靚仔

超靚

我24就25啦

佢今日有新劇啦 不過係同宋茜cp

單拖上深圳

下次唔好

咩劇，做男主？

係呀
結愛。千歲大人的初戀

好有道理

套劇係咩規模既製作呀？小品網劇？

**********以下內容需要回復才能看到**********

觀賞用
佢玩我隻手多

玩野嘛死女包

去秦國拍㗎 應該都唔小
今晚睇下

讚你都唔得

耍花槍

我係小妹

睇完一次公立醫院嘥咗我四粒鐘 好撚嬲

我同粉b耍

邊間啊，嘥既意思係等好耐定等完都無用

好多人？ 你唔舒服？

我屌 等咗好撚耐加唔睇都估到咩事其實

推薦大埔那打素

唔係我 係我老母
佢琴日拉傷咗背脊話要睇醫生 我話可以自己痊癒唔洗睇
我話同佢睇診所佢就唔肯 一定要睇醫院 話要照吓x-ray先安心
照一照等一等前後四粒鐘 照完醫生話乜事都冇喎 拉傷姐
勁撚躁咁就冇咗四粒鐘

咁係你媽媽嘥你時間多d

好遠

老人家係咁，最緊要冇事呀

係牙我老母玩鳩me
show blocked user - kob老母

其實我覺得診所好貴

你肯帶佢睇診所都算唔話得

我都知 但真係好嬲佢成日都係咁 時間好寶貴

遠得過3個鐘！

那打素1個鐘搞掂

下次話唔去診所就唔理佢

其實玩Tinder點解要虛報學歷

原來快咁多 下次就去

有人中意手指，有人中意有學識既人

唉獨獨

但虛報冇意思

你又知人哋虛報?

抱抱ko b

引人click 入去，傾左先姐

唔傾點會展示到自己

好似之前個連登緣分計劃，個個都話自己幾好樣幾好樣咁

高登i mean

其實話自己幾好樣一係真係天仙 一係就哪來的自信
如果唔係邊會咁戇鳩吹虛自己好樣

開心返

搏你出黎起碼見下面先

三家姐

令人期望過高一陣見面失望咪仲衰

佢成日讚自己靚?

話自己似Fiona 舊登鬧爆

係文學城睇緊天官賜福...
睇完20章佢無啦啦叫我LOGIN...
你地都有申請?

係fc2 或者 卡提諾睇喎

百合耍花槍

我都試過2~3hrs 一個鐘睇完到要偷笑了

獨行寶Q死我

那打素！！！！！！！！！！！！！

利申：打手

半點咁快睇
睇埋我啦

夫子寶 好激動
我無得話事嫁 政府安排的 年年要睇頭骨科 耳鼻喉科 眼科同面骨科

專科應該快好多

以為你講急症

扑扑睇咁多gv竟然唔知咩叫top?

咪扮嘢喎青

你睇到邊呀

頭骨科? 冇事嗎bb

0
2個月後先開始

問我攞source呀嘛

唔係嫁 眼科等到我石化

有排
我都冇心機睇了

點解可以咁快既？睇得快定無乜人？

？？

點解佢唔自己去睇既，如果行動自如背脊又唔嚴重既話

點解？獨獨唔係睇曬啦咩？

唔通你識佢！！！！？？？？

未開始睇天官
睇緊碎玉投珠
但近排冇心機 想死

我老母唔肯自己睇 次次頭暈身㷫都要我哋陪佢先肯睇

我地7月一齊睇天官
我係讀書讀到頹就會好想睇短bl漫
小說太浪費時間

因為果區d人第一個諗起永遠都係威爾斯

小說好睇
可以慢慢睇
近排好頹

但要讀書 冇時間睇
所以先揀漫

係咪漸變果d

頭先見到租個一房一廳 唐樓冇lift 仲要冇得煮食 都要$6500

做咩？

無啊好奇想知多d但又唔方便問姐

你想知咩?你信教?

想知咩呢夫夫

想知點解信但唔返

幾大先？

其實出面租間屋 around 10k 好似係正常

咁6k果到係？

咁你地又無啦啦quote #1

唔係我哋quote 係有個人quote你 我仲以為係K小姐

唔係我哋quote

又嚟

陰影

好假好煩d人

我都覺得啲耶青好假好虛偽仲好似傳銷好洗腦，令人好反感

我呢

所以我從來都無宣過教 雖然好衰仔但我都唔想搞到人

女神 好pure好true

咁街上果啲鬼仔鬼妹傳教士呢？

係耶撚，唔係耶青

戴cap帽會唔會好啲

但好假好煩 呢啲就真係睇人
個個教都有 但睇多少

嗰啲好似係摩門教

cap帽幾焗吓

未比呢啲煩過，但香港鬼佬傳教傳得咁落力，係得摩門教先會喎

係呀 會唔會覺得佢地假？

得摩門傳教士先會全世界走

見人貼過相，好靚仔

未接觸過 都市傳說係唔可以對談 如果唔係好難甩身

美男計

佢哋講英文定中文
英文點樣對談，我最多都係yes，no，ok呢啲

Um... 都唔係嘅
如果佢地見你冇咩意思都唔會煩住你
曬佢地自己時間

廣東話

好似話係識廣東話

rly？差咁啲野喎[img]圖片網址[/img]

但而家好似好少見到有

要兩個美男，提供到ff空間，我先會落搭

點解你會咁清楚

唔知佢地行咩位
但18區都有

唔知呢

你入過教?

之前睇過個 你問我答炸
好似有好多

唔自爆啦
想知tg

個Wallace都真係好無品

佢台灣算唔算網紅?

唔清楚 不過入去佢ig好似馬拉人都幾多

個樣好老，明明19歲

點無品？

好靚仔。。。。

我個Post嚟

出現了

唔駛啦 齋𥄫就得
依個傳教士好靚仔嫁
但我手震影得唔好
Btw冇記錯佢個拍檔都唔差

有無人睇過Nikita呢套美劇?

又係小遙

佢同拍檔有冇咩互動

勁靚

不得不承認硬照嘅小遙係無敵

戒玩gay app

冇卦
兩個一齊同對面位個外國人傾計
應該都係傳教

玩厭咗

咁快？

係

咬唇
之前個post冇擺

私人珍藏

其實gay好佔data

咩意思

手機冇容量

你咁多珍藏

團兵宗真重口味sm故

有無宗真真遙故？

冇

好正
btw，孝全巴打有拖拍未？

贊成

收埋自私J

俏，又話正字刑警既

摩牙團兵

好靚仔好QQ好pure好true

夠！腐女扮gay

如果冇擺profile pic應該冇人approach你㗎喎

指襲警者與被告撞衫 質疑人有相似 辯方：「如Eric Kwok似Iron Man」

又要型又要扮陳偉庭

有啲似全盛時期嘅馬份

你會唔會add佢哋談話?

隻髮色又靚，栗金色

佢好啱做0

咬唇笑得好少女 做0比1仔欺負完再呵返

#肉丸伉儷

我老公咪張孝全囉

無閃卡無真相

禾呢

有冇睇被偷走的那五年?

ko b鍾唔鍾意食m記雞翼？

俾1欺負到流眼淚 一路被爆菊一路啜泣

唔止學歷啦

兩個都係

鍾意 正

我覺得出假相果d係相呃J睇

香港人假d
人地借守介
香港人人就簡d無關痛癢既守
其他就扮唔知/破晒之後求上帝原諒
再重複以上行為 最後聲稱自己虔誠

cp隻炸雞翼可以媲美m記雞翼，用微波爐叮

同埋我成日覺得教會好儉財
我姨媽成日返 受左洗
但問佢聖經講咩又唔知
間教會無啦啦話唔夠大
就話籌四億買個會址
最後又真係籌到
係咪痴線嫁
下世係咪做神父好
又有教徒課金 又有細佬玩

自己破晒啲戒仲好意思屌柒人

基督教果啲叫牧師
天主教先係神父修女唔結得婚

屌我勁反感呢樣 裝修到個教堂金壁輝煌同神意完全背道而馳

邊度有得買?惠康?

超市唔係間間有，但大昌有仲平過超市減價，華潤唔知

唔識分
果個乜野林以x
錢都收唔少啦
早幾年見佢係酒店食飯
肯定好發

聽日去睇吓先
m記雞翼好好食

好邪惡
有無d又善良又飽肚又好食既野食

蕃薯

十一奉獻都唔少野
當一個中產50000人工
一個月就俾5000蚊教會

會唔會瘋狂放屁

有，炒菜

我唔信真係會捐咁多喎

炸蕃薯有冇食過

好難講
有d真係好虔誠

識貨

黃心定紫心冇咁肥?

虔誠果啲會，但我唔信個個都咁虔誠

好多教徒自我感覺良好 捐一大筆俾教會以為自己做咗善事

你有冇睇過盛夏光年?hehe片來

巴打一定零

應該會中產或以上嘅教徒先虔誠同埋會捐
對佢地黎講又唔係貴

就係睇完依套鍾意佢

我搵五萬我唔會捨得捐五千

假設唔同現實呀
依個應該係因為我地本身唔係中產家庭出身以致我地嘅價值觀同中產唔同
比現有嘅價值觀困住左代入唔到去佢地到
講個超誇張例子
姐係金鐘連登仔話自己有錢就唔讀大學唔搵野做淨係去旅行
但現實中有錢人唔會比自己仔女讀唔成書咁

終於收工
臨收工先俾一堆野我做

咁真係要搵啲中產家庭出世既人問下先知係咪我太孤寒

有個中同入左邪教
免費送左佢去夏威夷讀書 包食包住..
（我細個都係果間教會洗左禮 不過嫌煩冇再去）

唔捐五千蚊好正常姐邊孤寒

阻人收工俾人燒春袋

識左條仔 上年結埋婚拎埋passport
(當年佢dse Eng 拎u)

邊間邪教出手咁闊綽呀！！！

咩國家

急唔急，唔急就聽日先做，急都聽日先起貨比佢

ko b

唔知呀 好似去左美國住

急 我成個晏就咁得閒都唔俾我

發夢見到個名有耶和乜 同後期聖乜幾隻字既

唔關孤寒事嘅 係價值觀唔同
中產家庭肯洗錢係投資落自己/仔女上
只要有接受過受洗
揀幼稚園 然後直升小學、中學(假設係直資啦)都可以有得揀
讀好學校 又易升到上大學 仲可以識多d有錢同學仔
o個小小錢(對佢地而言啦)咪當投資落翻去自己仔女到囉
利申:以上9吹 我又唔係佢地

好仆街

最後利伸笑左
樂b好qq

耶和華見證人會？

呢個係邪教?

而家好撚大風 好有秋風起的感覺

你要唔要去食蛇

咁著數要附帶咩條件?

雨哥哥唔覺好涼爽咩?

異端，異端都係好人嚟，只係解讀聖經上同人唔同，所以叫異端

邪教係直頭信巴力果d

對BL 零抵抗
兩日睇晒 History 是非同越界 正到

歡迎新人呀~
未聽過依D名?小說定動/漫畫黎?

小學老師知我去果間 叫我唔好再去

台劇嚟

你小學就比人昆左入教？？？

會叫人奉獻$$ 好彩冇錢

收工返屋企直情見凍添呀
時熱時凍咁

半點原來信教架

好正呢啲天氣

落雨

半點仲識煮野食

不過朝早起身好痴立立

香港開IG餅店好高風險

落雨又落雪
落雨癡立立

唔信

咁要睇煮咩 我老豆係大廚

你煮咩拿手呀

公仔麵

今朝係比痴立立整醒，起身去沖涼十 mins搞掂，舒服晒

屌

包冇失手

最難既菜式係整咩？

我拿手小菜係

麻婆豆腐

你都識整野食估唔到喎

最鐘意將肥牛 豆腐 芋絲 娃娃菜 雞湯 掉晒落去一煲 又係從無失手

最基本最基本果d

例如麻婆豆腐，西蘭花炒帶子等

夠啦，起碼唔會餓死自己先啦

好少向難度挑戰
好似係整廣島燒

得自己食就唔會整

整一碟可以食成日

將你啲拿手菜式講晒出嚟
btw你屋企人係大廚可以開鋪做老細

麻婆豆腐

三餐食一樣既野真係龍肉都冇味...

做完運動果時塊面皮膚會滑左
大家係咪咁？

係

除左譚仔

我老豆中一就瓜左...
媽媽煮野都好味
不過好清淡 同埋黎黎去去都係果幾味...

無做運動，答你唔到

我拿手 任何意粉
煎餃
煎牛扒 雞翼之類
甜品就布丁
朱古力（心虛）

我只識整罐頭湯+粉
以前會自己整面糊煲忌廉湯
但自從唔見左份食譜就無煮過

炒菜果啲識唔識

識煮意粉都好勁
朱古力心虛咩意思

都識既
落片薑
少少雞粉
不過家姐成日屌我煮得咸

岩岩睇完cp雞翼真係大昌最平

因為係就咁溶完再雪番？

炒菜鍾意用蒜頭同鹽炒

下。。。
煮野隻黑朱古力整溶雪返即係原本隻朱古力，唔好食架喎

Aggre
但整碎蒜頭太煩
我都好鐘意食蒜蓉炒既野

我以前中學雞就係咁整

唔洗整碎，成瓣落，落多幾瓣

其實咁已經OK 下次試下多D水/少D雞粉
BTW我覺得無論男女都好都一定要識煮碟菜同肉各一同要識用電飯煲
就算淨係識一味都夠好過咩都唔識

咁樣未必有蒜香味架喎雨B

中學無整過西式甜品，得F3果年有cookery，仲要兩個cycle先一堂

有味架，仲幾香

跟著食譜其實應係個個都識

問過朋友 個個都係話：呀邊個邊個月入幾多都係咁捐
係咪真就冇人知 不過就傳到好似真咁
連個fd pt錢都比教會覬覦

係就係
但有時老母煮既餸無食譜嘛

黃色細粒冇咁甜

真係架
我未試過咁做添
媽咪係整碎所以一直都跟住

當年耶穌傳道咪一樣係周街做
D教會整到咁富麗堂皇做俾邊個睇

開得出依三個都好明顯下啦

咁你啲fd係咪真係拎十分之一出嚟捕？

要還架 好似摩門教咁 幫d鬼仔出國讀書但要幫手傳教

一碟菜通常落三瓣

Nicki個屎忽真係好黐線

我覺得張孝全係受

一直都咁滑，答你唔到
（出晒油）

好樣衰

朱古力真係好難 唔識變返硬既

男神。。

不了，打飛機算

寧願要乳硬

欣宜同佢呢？一定要2揀⼀

同佛寺一樣 呃鳩d信眾
糖水滾糖魚 愈大愈華麗引得愈多水魚

吓點解我反而會鞋咗嘅?

邊個攻先配得上張孝全?

天生麗質

我覺得Nicki好過欣宜

佢
欣宜？欣宜who ?

張震

個蘿柚會唔會係隆既假野嚟

唔會坐爆？

點解鬼妹咁興隆屎忽

Prince joyce仲難頂過佢？

兩個都好強

欣宜 起碼係Asian

依句仍然成立

假野係佢個selling point 黎

欣宜喎

互攻啦

慎入劇透！Avenger 4 將加入港人角色？

LIHKG @ Android

笑死禾

nicki wo....

minja wo...

我好好味

Curry?

佢拎埋身份證上晒岸 話脫離教會都得嫁啦

我好鐘意溶左朱古力 買無印果隻士多啤梨棉花糖浸落去 再雪番

係我

侵侵係咩味？
會唔會有陣蝻...........

買錯朱古力啦清

搽紅色指甲油

有冇咁易呀?間教會出學費仲包食包住都表示有一定勢力
脫離教會一定有手尾跟
出得黎行 預左要還呀呀呀~
係我嘅話我寧願自己出錢都唔敢收咁大件人情

棉花糖遇熱唔係會溶咩？

好靚仔

我諗半點係想講依種

淫底

仙味

糖個隻係 bbq個隻要燒一陣

人畜無害

無印果隻士多啤梨棉花糖會溶
朱古力用暖水 隔碗座溶
唔好令到朱古力太熱就

係喎，我以為講緊另一隻四方形果種

仲要唔知人地教會有咩背景
仲有核心成員既社會地位
祝佢好運

咁我就唔知呀

我今日生日願望係佢會同我講生日快樂

佢知唔知你幾時生日㗎。。

生日快樂

訓啦 各位早抖

生日快樂🎉🎊

生日快樂！

Happ new year

應該 知掛
雖然連最曖昧個年都係遲講

生日快樂！

btw樹熊d公仔好得意

Happy birthday

唉
生日快樂啦

[無圖]今鋪真係J出血

第68個回覆係點解？

探肛正常要用一隻手探

兩隻手都用左黎捉住佢，咪姐係探既係...

生日快樂 ！

手指咁既size就算數啦
依然係處 好似係

呢個道係世人對佢地嘅誤解

我發覺大家對摩爾門教有好多誤解

例如
其實係可以瘋狂咸濕佢地 ？
欣賞佢同拍檔互動 ？
可以影相拍打同餵食 ？

例如你地講關於讀書

教會成員去教會大學讀書一樣要錢 但只係比非成員平 因為教會有資助
而有部份國際學生有更多資助 因為窮 （你地所謂嘅教會供，事實上佢地都要俾少部份）
而傳教同讀書係分開 冇話咩供你讀書就要去傳教
傳教係純粹睇個人意願

限B點解會簡信E間教會?

我以前細個係基督教學教..老師知我讀摩門經 即刻同我媽媽講話係邪教..叫我以後唔好去果間教會...

半點有睇過？
我個人認為邪教定義係教你害人/佢害你
而異端係指教義跟主流基督教唔同
所以你最多只可以過摩爾門係異端而唔係邪教

Yes
佢地好鐘認話人地係邪教/異端
而好多人都信

有睇過...細個洗埋禮...不過成日要去唱聖詩果D活動覺得好煩...

之後 老師同媽媽講係邪教
就冇再去啦

有洗？你幾歲洗？
Um..其實好少有唱詩歌活動
係星期日先唱得多啲
活動最多咪唱開會詩歌
活動好唔好現就睇人啦

天主教我自己覺得怪怪地 但我唔熟
但聽說天主教 教義同摩爾門 好似

唔記得幾多歲啦...3年班..

8歲？ 未夠12歲要父母簽名先可以洗禮wo
你肯定你係講緊摩爾門？

細個我媽媽有同我去..
我唔記得有冇個爾字...
但果本叫摩門經..

改左譯法
以前係摩門
而家譯摩爾門 英文一直都係mormon
姐係之前佢都有番 但聽到你老師話邪就唔番？

胖點

變左教會討論區

係...
其實媽媽都係志在陪我..

作死你
我要強吻夫夫

一拳

打情罵俏

咁得閒嘅

(中港矛盾) 王貽興: 不少港男恥笑港伯, 但自己又去溝大陸妹

講得啱

我訓醒已經10點，即刻趕返公司，好彩無比人鬧

咁好嘅
靚仔大晒呀

係大晒
你睇下夫夫就知

有興趣咪再睇番經文/試下祈禱/番番教會
唔少人係離開左再番

返工都唔較鬧鐘?

我係似個仔咁佢地先唔鬧lor

我諗住睇條youtube片先訓，點知睇睇下訓著左，搞到電話無電

我都試過 搞到第日返9點11點先起身
俾人鬧到仆街

我同房試過 勁嘈
跟住我偷偷地禁停佢

我身邊好多人都係突然間無啦啦瞓着咗
我想問吓嗰時你哋係咪已經一早刷好晒牙隨時準備好瞓覺 ？

係啊，係唔甘心咁早訓，睇多少少，結果就..

好可愛的夫子

我通常搞掂晒先爬上床玩手機 所以無啦啦瞓著都唔怕

好羨慕可以咁做嘅人
因為我點都要去一次洗手間先可瞓

插尿喉

我係咪要笑。。。？

冇人理我

here

笑到仆街

下次試吓唔好飲水可能唔洗去

994

好有共嗚佢最後一句

琥珀教育超好笑
都唔明點解呢套戲咁多人讚 我覺得好麻麻

茶b kob夫子

[member
咁實有樣衰同靚仔㗎啵
[/member]